譚德塞表揚高普，朗拿甸奴獄中參加5人足球賽

世衛總幹事譚德塞表揚英超球隊利物浦領隊高普，指對方之前向球迷發表的公開信，是強大的信息，在疫情下關心及同情社會弱勢階層，這個亦是世衛提倡的觀點。

另外，因使用假護照入境，目前被扣押在巴拉圭一所監獄的巴西退役球星「細哨」朗拿甸奴，在獄中參加一場5人足球賽，他帶領球隊以11:2擊敗對手，個人攻入5球，交出6次助攻，之後各參賽者影大合照。

有網民說即使身在獄中，都剝奪不到足球為朗拿甸奴帶來的快樂。有球迷就說希望自己入獄，到時就有機會與「細哨」一較高下。
[url]
[/url]

回解無端端插段細哨

問港台

加“另外” 兩隻字就咩唔關事既野都加入去

唔識既睇標題會唔會以為高普同細哨一齊坐緊監?

譚德塞表揚朗拿甸奴

高普獄中參加5人足球賽

仲一齊參加5人足球賽